痴L線，竟然有人幫隻貓招SP

知你隻貓上過電話好威威

第一次覺得你講野有道理。

打種都唔撚俾？你有病？

我樂意幫你老母打種

好主人

第時我一定做好老豆帶個仔叫雞破處

拎隻貓同人比
你智商就真係可以同畜行相比啦

啱。 你呢隻5毛狗老母比狗破處，連狗都都不如。

嬲嬲豬

梗係啦 你老母唔找錢比我。

繼續啦傻閪
睇你條7頭係到挖礦唔撚直接買幣都知你水平去到邊
回到本再上黎開post啦

我唔挖點有肉金比你老母，你老母收唔到肉金你一早餓撚死左啦。

個女主人又有偉論

佢地係幫自己隻名種貓配種再賣番出去賺錢架

巴打你講得好好

小妹係佢???

你老母有性病 我就屌唔落啦

Show Blocked User - 春光乍洩一
又有條五毛衝入黎柒。 我地正常討論返

留言又唔撚敢
連登就凶狠